求求你地 金鐘快走 噴完顏色水 大量防暴包抄

一齊黎一齊走 求下你地

推到比 仲上到比連登 又通知到現場 手足知

push

你自己落場講啦

pish

我認我廢 知道tg放題無行過去

推到比 仲上到比連登 又通知到現場 手足知

推

屌你啦

1752 顏色水
接仔放學

出去其他地方阻狗，就救到佢地！咪係度鳩叫，快

幫手留路俾佢地向cwb走

灣仔警總防暴 向cwb走都未必好？

中左顏色水手足換衫 同避/兜路走啊